點解one piece《海賊王》仲未被大陸禁播？

細個果陣睇唔明《海賊王》，點解海軍咁奸，海賊反而咁正義？大個再睇返先睇得明，《海賊王》完全係哩個世界嘅縮影，極權嘅醜陋完全係作者筆下描繪晒出黎

天龍人，擁有特權階級的貴族
＝共產黨，紅二代

世界政府，腐敗的機構，打壓人民，放任貴族
＝腐敗的聯合國，放任極權國家

CP9，政府秘密殺人組織

海軍，被貴族極權利用的軍事機構
＝3萬隻狗

羅賓細細個住嘅學者村被滅村，羅賓細個冇犯案但就被通緝，海軍話你係有罪就有罪
屠魔令＝滅族

不過海軍入面都有正義嘅海軍，哈古瓦爾·D·薩烏羅協助羅賓逃避海軍追殺

七武海，海軍提拔嘅組織
＝勾結鄉黑

作者筆下世界的寫照

集中營，人民被捉去勞改

世界政府的腐敗出現革命軍同海賊

只有做海賊先可以自由自在

禁完又播返
禁到悶

支那人眼中佢地係革命軍
世界政府同海軍係萬惡歐美帝國主義份子

背脊印住正義兩個字真係最大嘅反諷

諷刺 not反諷 自膠

青雉＝白警

海軍本部三上將之一，看見世界政府和海軍的腐敗，反思自己守護緊嘅正義係咪真係正義，最後脫離海軍

因為依套野對新一代毫無影響力

卡普呢

一早覺得要禁!!!!
推到支那仔冇得睇

狙擊王射世界政府旗仲唔係公然散播反政府思想!!!????

中國人特長,選擇性失明,精神分裂

認真答你因為支那人以為自己好自由
但係大部分蝗都係共產嘅洗腦工具
佢地活係隱藏真相嘅地方
淨係接受假新聞
日日洗腦佢地我國強大了

因為維尼都有睇op

佢地真係明日咩係自由咩

因為呢套野已經爛到冇人睇

真

蒙奇·D·卡普

傳奇級海軍人物，路飛嘅爺爺，希望路飛同艾斯可以成為海軍，但事實卻相反。厭惡天龍人嘅惡劣行徑，唔願升上更高官階，唔想成為天龍人嘅看門狗，繼續留響海軍只係方便佢行動。艾斯嘅死令佢動搖，身為海軍卻連家人都守護唔到

大陸人好鐘意睇op gk隻隻都過千佢地好鐘意儲op gk

堅？佢老人家都睇哩套野咁熱血

支那人根本唔識真正既自由係咩，以為有飯食+唔洗坐監就叫自由

幾時又玉華 ?

唔知係咪河蟹關係，有次見到啲電影版支那中字翻譯將革命軍譯做正義聯盟
連呢啲字眼都咁驚

聯盟藍屍字眼
革命響大陸係敏感字眼

而家仲講生化武器添，索柏屌病毒控制唔到唔應該研究

未睇到咁後
咁咪即係人工武肺病毒